有位澳洲記者想大家幫手

Avi Yemini 由上年8月開始一直都見佢出唔同關於香港嘅報道

之前佢仲係中環質問過葉劉

依家佢話會一直stand with Hong Kong直到五大訴求 缺一不可 但係佢有啲嘢要大家幫手

雖然不外乎都係錢 但係佢真係有付出過 相信睇開YouTube 蘋果嘅人都應該識佢 大家幫到手咪幫囉

最後

五大訴求
缺一不可

p牌推唔到都自推10次

黑警死全家

我覺得值得支持 多一個敢言 報導事實既記者
重點佢係講英文架 對國際戰線直接有利

同埋澳洲呢排都推緊人權民主法案！！！

幫手推啊！

推

其實我係咪開錯咗台

點解大家好似冇乜反應

有留意開佢